做一做統計，夠唔夠口罩用都入一入嚟

假設一人一日用一個（八個鐘）
：買咗/訂咗等到貨，全家夠用兩個月或以上

：全家存貨唔夠用一個月
case 1:買唔到/訂唔到，買唔夠/訂唔夠
case 2:訂咗，但假如cut單會極大機會唔夠用
case 3:訂咗，出咗貨但未來幾日極大機會唔夠用

買唔到訂唔到 屋企得返2個口罩 唔知點算

咁樣好撚大獲喎

一個冇可能用八個鐘
積太多水氣同冇戴冇分別

其實個分類有啲問題，全家夠用一個月或以上都可以禁正皮

毒撚未試過要一日戴8個鐘，出街ｏｒ返工會唔會襯周圍人流少啲嗰陣抖抖新鮮空氣

冇口罩，不過有兩個7502+20對2097+若干6006